[15:15]班狗申請緊warrant入中大

#同學報料
1515 收到同學報料，有律師source 指班狗申請緊warrant 入侵中大，一個鐘內批到，大家收好宿舍文具

推

推 2

全部人暫離暴大

推 3

Tui cls

可唔可以求助使館？

push

搵段崇智會唔會好啲

新年就到 要養好習慣
唔好到最後一日先黎大掃除
會好辛苦

POLY 都就快有
有無手足幫推

On9 push

Push

咩都試
條友應該深潛咗

推！

用漂白水抺，再掉晒d文具落海

推 處理文具

唔上國際層面冇用

推，淪陷了

好撚不安呀屌

Diu

和理非幫手執野

屌

入面有無人有外國護照？
可以試下

8964

推！！

乜原來佢哋知道要申請warrant?

快

申請埋WARRANT 入POLY呀

可唔可以幫手like 依個cm 上熱門

有無warrant 都入得架啦

推！！！！

推咗先

幫手正皮

warrant話批就批，仲好意思話司法獨立

推俾外國議員

推推推

入埋hall 房都得呀

pish

豬咀/眼罩畀chem人
安全帽畀n展

推
習明澤個閪太黑

屌你黑警攻打大學
學生係學校活動理所當然 老屈非法集結

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

Why not both
段校長+美英德領事

佢地而加有無都照入架啦

防水袋藏裝，壓石底，天氣熱同學仔海邊練水快啲

Tui

一定有啦，有exchange，佢哋多數住hall

推 依家發生緊嘅事先係重要

仆你個街，批e啲就快撚到

下黑警做野要warrant?

幫推

習近平，甴近平， 曱甴王

本身冇申請佢都入架啦
突然申請做咩 嚇到學生比佢地入?

推比中大同理大人睇

推 收好文具

佢哋好想入中大大屠殺

有warrant都唔撚比佢地入

推呀

而家入黎屠殺呀
war就有

先走魔法, 再守, 手足萬事小心

申請到就比佢入？
姐係要學生尊重法院判決？
法院仲有公信力架咩

其他u都要做好準備

趕唔走班狗, 到夜晚就更危險

無
但佢拉你去坐監

同學可以點走？
有無家長車入去幫手

Cls 快清文具

推呀！

呢個真

仲信司法獨立

出唔到去啦
美國會理你先算

比晒d exchange friend

入宿舍將台牀搬大門到封鎖大樓共全亡點樓

點撚解搞咁耐個校長都唔撚見人

想問因咩事開始打？

我都唔知

DLLM 死黑警

今日被拘捕大學生既名單？
有冇住hall?
應該會搜房

PUSH！

sor 閱讀理解錯
不過我覺得始終冇必要死守大學

一定要死守暴大

有冇校友返去幫拖 啲師弟妹頂左成日

Agger

小心

掉返轉申請禁制令得唔得？

唔會批

使撚理佢咩
on lun 99

班狗亂拉尻人
申唔申請到佢都有權入

試下啦！揾舊法律系校友唸唸計

Tuitui

反申請得黎已經血洗完中大

搵議員幫手呀

救中大

721831

1539 #香港中文大學
中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。

推依個

唔好理,唔撚比佢地入

推啊

中大law師兄

有無咩人可以救中大人啊

執野啦

正皮上熱門呀

入去拉左人 先申請緊warrant?

快D拎哂D野走AR！

大學不再安全

屌 咁讀工程搜到工具係咪又要拉呀

再推

入面外國手足call使館派人黎啦
理由唔多講
試咗先無壞 唔得咪煲大漠視本國公民生命

pishhhh

推推推！！！！

佢哋知道要申請warrant,如果真係強衝入去一定係明知故犯！

為左學術自由，為左良知，所有大學校長，可唔可以企上黎前線？

暴大都叫有宿舍可以收下
埋大個hall唔係campus度

係
同個官講

入左去就唔只搜何宿嫁啦, 入都唔好比佢地入啦

咩叫死守？ 就係有warrant都唔俾佢入

Core d locker
周圍都係
一係班房
是撚但
遲啲拎返

推唔到照推

沙田人應該集結

幫你

要申請嘅咩
都無枉管

入撚到宿插贓嫁禍有幾難?